請問有冇炒到美國指數期貨，但又離岸

FT 同 CS 都有期貨

FT無架喎

ig?
sp500,dj,hsi,油,金都有得玩
sp500同dj用aus結算
ig唔收手續費，淨賺點差，dj開市時段，買賣差2.4,收市好似係3.6
澳洲公司,入錢可以用cardit card/paypal
用下面條link 開戶就大家都會有$100美金

實戰交易圖

Ig唔錯

ig 唔算期貨戶口

仲有冇